---
layout: "comment"
hidden: true
title: "10105"
date: "2009-10-21T19:08:49"
uploadBy:
- "C-Knobloch"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Nein, aber gutes Augenmaß ;)

Da die Schiene soweit ich das erkenne aus Ober/unterteil besteht oder so gespritz wurde gibt es in der Mitte eine feine Linie, an der man sich orientieren kann.
Es hat ganz gut geklappt, auch mit wenig handwerklicher Erfahrung...